大量香港警察開微博帳戶，大陸民眾擁護

我記得微博要實名登記喎,佢地開到微博帳戶？咁快擁入大灣區嘅懷抱？

hp number?

作為香港警察竟然要靠班大陸愚民擁護打J,知唔知個醜字點寫?

想搵人圍爐取暖姐

江子鴨係咪唔撚知有網路審查

電話號碼登記喺得.你可以登記帳戶但喺冇得留言,想發言就要留低自己嘅資料

不如上埋大陸住啦
唔好做香港警察 做公安
有病睇大陸醫生
仔女係大陸讀書

好慘搞到要上微博攞認同感

咁鍾意大陸人，返大陸做公安啦

要搵大陸人取暖真係好撚低賤
明明真人見到都彈開3尺

不如上埋去做公安啦

要係微博樹取暖，陰撚公

仲有好多個差佬就去開微博，嗰個帳戶啲相都好嘔心，費事鋪出嚟

無玩好多年，而家甘多限制？

呢個係咪PTU查理3 commander 卓幫辦

微博有西𨳒咩？

差佬越黎越多公安城管，已是事實

我想嘔呀屌你老母 一個地方嘅公職人員得唔得自己民眾認可 行去其他地方圍爐 可唔可恥呀你

被laser pen射到一面血？on9

「鐳射槍」⋯⋯塊面穿咗未啊咁

微博一向維穩強,好多留言和諧咗.宜家搞埋實名認證.方便捉人

Yes!

牆內世界資訊係封閉D

折墮

陰公，要上大陸取暖

國内手機號要實名登記先有得買
所以微博綁定手機號就相當於實名制，大家都唔敢出聲

btw：P牌推唔上去，無需不推文

全力支持添啦

清一色支持 人唔笑狗都吠

真係慘
淪落到要圍爐

冇香港人鐘意班狗, 佢地淪落到要揾支那人取暖

全部人用 華為P30
係唔係自己開post 㗎？

冇文明嘅香港人支持搞到要搵低質嘅中国人支持其實真係幾核突下btw，點解睇咁耐都仲未見果張淘大黑警踢国旗果張gif嘅？

搬埋去中國住啦

有人擺過上去無耐就被刪左

有人出過聲,可惜佢地已經消失啦

好期待佢地唔熟蟈情講錯野，到時連大陸都冇人撐仲要帳都ban埋

死返上大陸啦

去做公安囉

去番豬欄入面就啱

上埋去大媽區圍爐啦
仲留係香港做乜柒

陰公，d popo要上大陸圍爐

快成咁？gif圖都ban咁快

人地武警平又平過你

原來係劍嚟

微博係幾好玩嘅
好似玩猜謎遊戲咁
估啲**原本係咩字

笑死玩fb比人起底比人屌 就去玩微博圍爐打飛機
實名架喎 有無人搞搞佢

奶到雪雪聲、好撚嘔口

支持香港警察同祖國警察薪酬睇齊

行動po
外國po
人地取暖由得佢取
唔通你去微博同人開拖咩

雜種書記上位之後就係如此
開展各種運動重奪輿論高地，而家網上都係歌功頌德
自high到以爲自己可以抗衡美國

人係無辦法 單純用錢 去擺平一切負面野
例如社會的罵名 一般人的敵視

佢地咁做只不過想搵心靈安慰

好撚醜
屌搬上去住啦垃圾

快啲上哂去大灣區做公安武警啦...好鳩肉酸...

淪落到要靠大陸人取暖

咁你地不如返曬大陸啦

竟然唔係用iphone

有網絡審查員睇實
有乜唔對路就刪帖

有冇老豆揾仔number

咁宜家上微博起佢地底好易咋wo
好多野都要實名
起底手足多野做喇今次

大陸人真係好鍾意極權政府
最後逼害返自己

污染曬中文，殘上加殘

好撚慘 要搵支那狗打j
作嘔

廢到要搵支那狗奉承
醜唔撚醜呀
我係老豆真係撘時光機翻去射佢落牆算

入微信d誇誇群咪得囉洗撚搞咁多野咩

快d搬埋去中國住啦屌

有冇諗過個啲係微博打手？
如果同打手取暖更加低賤

要返大陸圍爐取暖真你好肉酸

我都同意佢嘅講法啊
大灣區對佢地黎講舒服好多

內地狗識閪睇繁體字咩

係有幾撚慘先要用微博同埋支那人圍爐

會唔會其實係大陸5毛開假account

好嘔心呀香港公安

好嘔心 要靠感黎打飛機

屌你老母好撚嘔心

唔好俾我批中 當中可能一大堆係打手偷咗黑警資料嚟開Acc 之後就會出D搬去大灣區嘅Post 將嗰D白嘅被搬屋上去 從此共享榮耀 武警就用你張身分證返落嚟 恭喜哂

過大陸做公安囉

老豆唔洗搵仔啦

揸住港警個名可以係大陸任屌女

屌你老母死警狗

咁鐘意咪返大陸做囉

明明係自由世界，on99返去封建時代

笑話

同的士陳一撚樣

真係慘 本地冇人支持要返大陸打飛機

香港人咁好蝦做咩要上去生活，
可以打人又強姦，個個香港人睇佢地臉色，
緊係係度做土匪

支那狗用番支那牌子無咩問題

冇讀過書梗係唔知

真係痴撚線 香港警察竟然要搵大陸人圍爐取暖 真係到而家都唔知自己做錯咩

開嚟食大陸妹

除左支那狗仲有邊個會奉承呢啲過街老鼠

番大灣區住仲多民眾擁護

本地市民唔支持
唯有抱支那人取暖

都叫咗直接擁抱大彎區，仲留喺香港托柒咩

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

哇屌 班警狗快撚啲番大陸啦

咁撚多支那人鍾意你地

無得去英國唯有去支那

好撚噁心 叫警狗快撚啲番大陸

對你對香港人都係好事

岩喇，做個真正的中國人

人總係須要心靈慰撫，其實點解唔番中國做公安

AFAIK 用回鄉證+實名喺可以

快撚啲番大陸啦屌班狗

見到都想作噁

慘慘豬，被香港人杯到要搵蝗求慰藉

支持返大陸

到時人權法可以報埋佢個名，咁就可以永遠留係大灣區

Kol??

差佬要靠誇誇群揾返自我價值

搵人post上去

搵佢地圍爐取暖想笑死人咩

返去取暖啦
唔爭在移居大灣區

算啦 佢哋快啲去大陸仲好

去大陸啦真心班狗

係香港屈就咗你地

小小香港容納唔到你地咁高貴既身軀

香港警察折墮到要用微博靠支那人取暖
抵鳩死

笑死

自我起底

好行唔送

幾時快的返去共享大灣區榮耀

大灣區用咩英文名

支持你地去大灣區

連登又變膠POST FORUM 。

搞到要上微博取暖

返大灣區啦咪留係香港啦

撐你地喎呢舖
不如直接上去大灣區住啦

愚唔愚民唔係重點
係警察搵班係香港都冇政治功能既人

睇佢d字真係賤過狗
想搏升去奶大陸人

公安玩微博

我支持香港警察、返大陸就有女自動波？

最好以後班狗擁抱大灣區，唔好返香港

慘到係香港無朋友
要返去佢地個閪玩

同打手取暖

知唔知醜字點寫

中國人寫什麼正體字，想搞港獨嗎？

一定係想2047順利成章做埋大陸公安

條友真係唔識㗎喎

折墜到

支持黑警番大陸 唔好再留係香港

支持警犬&藍絲全部轉去玩微博 低智商個班留番係籠入面 唔好再玩d國際性既社交媒體以香港人既身份柒出國際

冇錢收搵鬼支持你咩

第一張，佢做乜鳩呢請問
已經唔係一個正常男人會做嘅表情
嘔心無極限呀

團結一心
？？？

不知幾多有良知有腦嘅言論被和諧

要幾撚折墜要去搵蝗打飛機

要嘅咩？舊果個acc冇登記過

D死黑警真係on99，喺黨面前夠膽要求多多
真係不識國情

要係大陸攞返啲自尊心

做乜唔去做公安

真，俾人鬧得多搵人讚吓， 心理平衡返

好撚on9啊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好撚多個警察都走咗去開微博，全部upload晒啲自拍，以為自己係明星

做狗做到被香港人唾棄，得啲冇文化嘅支那豬支持。

成班傻鳩要搵支那人安慰

歡迎進入內聯網

起底更容易

打飛機都要上微博

不如上埋大灣區做公安啦，仲可以攬埋一起貪污，齊上齊落，魚肉鄉里！好威嘅！費事留係香港受到社會不公平嘅對待啦！

好撚嘔心啊屌

黨捧得你上天，有需要時就踢返你落地架啦．．．
讚多d書，睇下咩叫長刀之夜啦
再唔係近近地睇下解放軍維權咩事，幫完政權做野就用完即棄

你無寫錯字！

POPO搵人慰藉？

佢地要自我感覺良好，所以要早啲擁抱大灣區

當左自己係明星

支持警察移民至大陸，免受暴民攻擊

得返班廢老騎呢怪撐自己知唔知醜㗎

香港警察要內地人支持，柒唔柒？？？咁不如返去做公安啦，Kai

我開始明白啲男人走去叫雞say要搵初戀的感覺了

到底要有幾折墮先至要返大陸圍爐取暖

有人鐘意自爆都有

支持香港警察去大陸發展

開微博取暖

笑左 原來誇誇群有用

同誇誇群有咩分別

笑撚左 死返去支那定居啦

要返支那擦存在感

微博行實名制
姐係全自動起底
做咩咁反智

隨時又要被參軍

犬犬好似好enjoy，我地想從生活上攻擊佢地似乎冇辦法了

返大陸打飛機

就黎比武警取代都唔醒定d

證明自己起香港有幾唔受歡迎
要番大陸先擦到認同感

香港与内地警察合作，打击更多犯法者及暴徒，维护国家治安

毅進仔蠢過隻豬

拜託你班弱智契弟好快手上去，混埋班賤畜生多幾隻孽種出嚟畀世人恥笑。

折墮到要去中國圍爐

要靠班大陸愚民擁護打J

微博所有人打*香港*都要加中國香港

威啦，打飛機射到一地都係啦

全部轉公安
有咁遠去咁遠
東北三省啦

成班戇鳩仔蠢撚到要去搵大陸人擁護先搵到存在感
咁同平時班大陸人鬧開既藝人有咩分別

又要搵香港人錢, 又要背棄香港人

蠢唔緊要 唔好蠢到連自己老闆係邊個都唔認得
親大陸人, 完左呢件事之後 人地重會理班狗咩

請善用不推文回覆

香港冇人支持
走去搵支那人支持
幾時搵埋北韓人支持??

機不可失，快D快上去大把蝦條啦！

再次證明一個鐵一般的事實
係香港做過街老鼠，去到支那都會上神台

過街老鼠要搵隔離街支持

哦

好多仲要係國家宣傳機器 邊黎真心支持你班傻狗

要返大陸先有人支持

畜牲死返去大灣區

樓主post多啲啦 好想睇

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

呢隻狗係好多年前開左ac 依家用返咁解
以前唔洗實名注冊

r存在感

慘撚到要開weibo打丁 已經柒到飛天啦 證明佢地係香港已經成為老鼠

歡迎popo開多啲微博同支那人分享多啲佢地嘅生活
尤其係幾時結婚生仔，屋企有咩人咁
等大家可以關心送暖

好野，貼多d野啦
多d素材俾人起底

公安：自動送頭，正！唔駛問香港政府就有班白痴差佬list，遲吓清算就方便好多

啲狗最好死哂返去

又話好多人撐嘅
做乜咁撚折墮要搵啲永遠見唔到嘅人取暖
次次落街都畀街坊屌唔開心啊？

物以類聚。人以群分

本身都要上去叫大陸雞
冇乜分別

佢地班人資料我地冇？
老豆搵仔

支那同族人

講真要開支那野靠大劣人打J真係好肉酸

全部送上大灣區啦
香港人唔要呢啲垃圾

開咗微博之後可以用微博起底
方便好多有冇人 放佢老豆搵仔呀

要去大陸微博向誇誇群取暖

生生世世榮耀大灣區，係果邊居住，唔該！呢度唔需要你地滾

Cls
淪落到要靠支那狗做fans 支持自己打j

嘔心

要幾折墮先要去支那揾d低賤人種取暖
過街老鼠都好過你呀垃圾黑警

可憐到要向支那拎應同感好撚可憐

post啦唔想㩒微博

個樣似大陸公安

要搵大陸人打飛機 真係慘

圍爐取暖

不嬲唔洗⋯
大陸人下下用bot刷幾十萬幾百萬likes添啦

原來成都 唔怪得有人撞到d狗喺成都叫雞

係
要似狗先做得

同當揸中港車啲友仔一上大陸就做皇帝一樣

警賊都上開大陸比北姑打j
都唔差在

「犯法警察一定會執法」

柒撚到

好行夾唔送

視乎全球反法西斯嘅發展, 香港解放後,全部POPO N家屬必須集體解散並且好大可能因應國際環境氣候而被全體送中.

搞乜折墜成咁呀

有幾撚失敗同折墜先會搵啲蝗嚟幫自己打飛機同成功感

算吧啦，三五識七都可以自 high 再返現實生活，班警察只會跌得重傷準備變大陸狗

香港黑警要靠大陸蝗打飛機博存在感

啱喇，同大陸有關先撐你班狗

上去住啦

返哂去大陸仲好啦

肉鳩酸 遲吓喺屯公跳舞除衫就係班黑警

真係慘 , 喺香港冇乜人認同你 , 要上支那搵班蝗蟲呵返

下一步就係搬去大灣區

可憐到要靠5毛幫自己打飛機

想喔蝦條咪直接講囉

著曬野唔俾人睇你個樣 多謝微博可以見到你地班樣

鋪定大灣區後路

原因就係因為無香港人支持囉

死返上大灣區啦

屌你老母佢打啲字好撚嘔心
十足十搏上位既mk仔

幾時上埋去？

咁加油啦

反正根據共產黨史佢哋通常好快畀人用即棄

果然喺香港俾人唾棄過大陸就會風生水起
的士陳

好撚想嘔

好囉
佢地快Ｄ上大灣區生活啦

仲易左俾人起底

為咗所謂嘅虛榮感

可憐到要返上去尋求認同
無港女欣賞了麼
開始同情佢地了

唔好咁大聲呀

因為Fb，ig果d比人unfriend晒

圍爐

有人收集哂d狗嘅微博
大家得閒睇下 圍爐圍到咁撚開心 睇下班垃圾狗會唔會開心過頭post哂自己同屋企人d相
到時連儂牆又有新文宣

睇到好撚尷尬！

虛榮？ no , 食女先真。14 億中國女人張開腿等俾香港警察，民族英雄去開鮑

多啲用大陸野啦
下下實名認證超底仲方便左

上去做公安啦

傻鳩 比人屌到化 走上去搵大陸狗取暖

想食北姑雞

現實係連啲仔仔女女都唔想認老豆老母做狗

微博抄Twitter

qq 抄ICQ

勁，俾你搵到晒佢哋啲美白

好爽呀~

弱智有樣睇

我毅進仔黎架 點識寫

Sorry係微博，error audio texting

真折墮

公安

返大陸啦死黑警

大無大陸公安葡萄呀，
香港公安3萬幾1個月
大陸公安得幾千

尤佢地啦，佢哋係香港已經冇哂親戚朋友

excuse me..

唔洗再分有冇武警混入香港
總之係警都應該撒

慘到要上去打飛機。。。

笑撚到我要靠大陸班愚民打飛機
記得搬上大灣區共享榮耀啊小狗狗

大陸人覺得香港警察質素好高

雖然去左做狗, 但姑且係世界優秀人種之一
可唔可以有番小小尊嚴啊

送上照片一張
屌你 我要你老母張裸照啊

有咩人要係大陸刷存在感

開頭仲諗緊你up乜
唔關我事 支那網民太on9係到做收集 唔知咁樣反而害撚左班狗 仲容易比我地起底

搞到要搵大陸人認同⋯⋯

想搵支那雞屌
明買明賣

on9到震，日頭比laser pen 照都有野好打J

唔明點解要出呢D垃圾POST........

支持Ivan 支持Megun
香港人無人識欣賞你地，唔緊要架！
翻大灣區啦，大灣區好多人支持你地架黑警

以為自己變埋明星？

支那人玩微博。。。支那狗隻玩微博，你無做錯到。

上埋去擁抱佢地啦咁唔好再返黎香港

食大陸妹

不如生生世世做大灣區人 唔好出國啦

你張狗證呢 屌你老母

牙蛇係咪用微博叫雞有優惠？

鋪多d等人了解一下
包括美國

物以類聚
搞到要群埋班生番度取暖，陰功豬

突發！上次個大波Madam都開咗微博

今日突然之間好多警察開咗微博

要大陸人呵返 笑撚死

搞到要上去取暖

口香糖 香蕉糖

玩下玩下變左輸出革命就好笑

返大灣區落地生根啦

過街老鼠要圍爐搵慰藉

折墮到要支那閪擁吻佢地

咁咪有佢哋個名加入制裁名單

回復香港既和平？
表面歌舞聲平 內裡殘破不堪
社會問題 依然無視唔解決
班藍絲睇野真係好表面

香港人淪落到咁去攞認同，係狗先做到

啱喇 翻大灣區啦

返大陸啦
人工同公安睇齊

大灣警

醒下喇黑警，隻雞叫床係扮嫁，唔係你技巧好呀

大陸人最中意香港啲過街老鼠

好可悲

要搵大陸仔支持 笑死

出去推返正經野啦

真係慘

折墮到搵支那人取暖咁慘啊

好撚柒

班狗玻璃心到
要揾大陸人圍爐

我都覺，撚會得閒開weibo

搬埋去大灣區住做公安啦，低賤到要搵敵國人支持都唔知羞恥

一個地方既警察 要去第個地方尋求安慰
自己係到打飛機好撚on9
咁不如去考公安或者做城管啦7頭

請問點樣唔洗實名開,我想將文宣帶入大陸

上去圍爐姐

Social media 都送中

咪幾好 好快融入大灣區

班差佬搏有班大陸妹屌啫，上深圳就得
無線啲奀星都呃到唔少蝦條

支持黑警和大陸公安同薪同酬

垃圾返去垃圾地方取暖係好正常

啲花柳生上臉

咪由撚佢開囉
fb ig twitter 玩唔掂係唯有番去圍爐架喇

真點圍爐

好撚可悲
自己地方反而冇人支持
專搵啲廢老大陸人黎打飛機
真係好撚可悲

有機
上面2個都係用華為p30 pro

過街老鼠低賤到要搵支那狗取暖
究竟醜唔醜

Cheap到搵支那人圍爐，好撚低賤

好撚想噁

自己地方冇人支持，要出去圍爐取暖
俾我死咗佢算啦

人哋支持佢，佢哋咪吠一聲報答人地囉

香港警察成班香港市民反對就要靠大陸人支持 ，呢個究竟係咩玩法？正正常常既香港人邊個會care大陸人睇法？

陸喱 x 港警
痴痴呆呆 坐埋一枱

cls

啲支持同支那寶一撚樣
一斷網就仆哂街

狗仔次次出街都畀人屌老母
要呃幾多個大陸喱like伯母下面先會好得返

on9

笑死 要喺另一個國家先有人支持

統戰成功

正宗閂埋門打飛機

咁咪幾好，搵到欣賞你地嘅地方，好行夾唔送

唔係以為用微博就搵唔到佢呀

直頭要鼓勵佢地開啦 起底易好多

真無搭利班?? 用屎為喎

圍爐唔緊要，圍到咁cheap，知唔知醜架

唱完國歌記得多謝勇武啦
對家抄緊就證明打氣好撚重要

誇誇群

証明香港無人撐你，得大陸人先支持你，已經要好好檢討下

係咪實名制?

淪落到要搵班大陸豬抱團取暖......

淪落到打飛機都要返大陸

Big bay district

其實唔明做乜鳩咁高調，
當啲like數不停增加，即係佢對班智障小粉紅有一定影響力，咁到時上面想再煽動班無腦嘅人，就會利用佢，至於點利用

蠢撚到

on9有樣睇

咁佢講多啲日常工作做乜嘢，咁咪方便日後大陸人嚟香港投考警察工作，等多啲香港人冇咗份工囉。

可以起底了

哇屌做人做到咁撚折墮
啊人都唔係 係畜生

快啲融入埋啦
唔洗好耐就會比大陸公安取代

輸出革命新渠道？

班狗有冇資格參軍

做軍犬

圍內打飛機

垃圾擁護垃圾

好柒呀 好似d誇誇群咁

原來班躝癱唔係去咗平行時空
係去咗圍爐樹窿

屌 班黑警擺明想拎知名度, 再上去食大陸妹..
食完有病唔好番黎HK

柒到

諗住食大陸雞囉

真係好好笑，要做到咁刷存在 拎認同感，不如直頭返大陸做公安啦

Good

Condom

笑撚到我

柒撚到極限 奴隸真係易控制

親 快點回國家為人民服務😏

佢地支唔支持 公安 武警 城管執法